窮人生仔唔係最大問題

最大問題係個家長本身啊屌你

冇心教就咪撚生

做補習教著兩個冇家教冇禮貌

二年級連abc都唔識

問佢功課做咩都唔知

問番個家長功課做咩

就話番工咩都唔知唔識

係咪想撚死我啊

識好多朋友屋企都唔係特別富有

但家教真係嚴 出到來又得睇

望住呢兩兄弟真係覺得唏噓

係個老豆老母累撚死兩個𡃁仔

真係屌你老母 嬲撚到我

養都未必養得掂
何況教

hea佢老母教囉

一句講哂
有錢又好窮都好
生之前諗下自己可以比到d咩個仔女

我會比$你

得體

有咩分別
咁小學雞笑人嘅

有時候真係過唔到自己個關 因為成日都覺得受人錢財替人消災 但做老母嘅可唔可以唔好freeride得咁撚緊要啊

坦白講 窮有窮養 我估禮貌都唔需要用到好多資源 學英文 俾佢睇yt 陪佢睇書 用得幾多錢？

Maybe 5000 per money
And the times

窮人真係唔好生仔
生得咁多真閉翳

一句講晒 窮人生仔正仆街！

讀音香港人不嬲閪
你捉個醫生都隨時錯
有咩大不了

巴打放鬆啲啦，又唔係自己仔女，做好自己嗰part咪夠
佢哋唔識abc咪重新教過，又唔會驚無嘢教，正

好